建議立法禁止市民於港島及九龍踩單車

如題

太唔人道啦 淨係禁止佢地係馬路同行人路踩咪算囉

可

On9

???